[突發]去成人用品店 點知比個黑鬼用假鳩質左我一下

是咁的 今日去左元朗某標名良好日本貨既成人用品店到
諗住買翻個震蛋或者其他睇岩既野同女友玩下
入到去之後搵嚟搵去都唔見有震蛋
仲要好似有d人係到望住我咁 搞到我勁尷尬
廢事煩就去左counter到諗住問下到底擺左係邊
點知個counter竟然係個黑鬼

黑鬼: 🦍 我:

我: er... 我想問下呢..呢到有無賣震蛋㗎..
佢: 🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️
我: (指手劃腳 揸實個拳頭扮震)this one leh.. for girls ga
佢: (拎咗碌XL假鳩出黎) ahhh~ this is a good shit man
我: no ar no ar, like a ball 咁ga

跟住佢就指住門口附近嘅位置 我一望埋去
即刻好似成功販運左700噸蝦片咁大聲講咗句
呀 呢 㗎 多 ! !
當我衝緊過去既時候發現個黑鬼都係個counter到擒緊出黎
咁我咪話: it's ok. I get la.
佢: sup mata? Sup? 之後一碌XL size假鳩一野車埋黎
仲一路追住我唔放 依家呢埋係個廁所唔敢出去 點做好？

好撚臭呀個廁所

重作啦 都唔知你up乜

on9

眼有無事呀ching

黑鬼: 🦍 我:
有咩用

有是咁的 5分啦

黑鬼: 🦍 我:

..

sup mata

打錯字 應該係sup mate?

樓主最後點？ 仲係廁所？

買唔到震蛋 驚再遇翻黑鬼 上網買算

碌 假 鳩 你 架 ？

呀nigga 多？？？？？？

屌你老母打咁多字但又唔好笑

其實算ok啦，睇得出樓主好俾心機諗，十卜

唔怪得追撚住

幽默感呢啲野真係唔可以勉強